[蝗蟲邨雙屍案]清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

早上10時29分，上水清河邨清照樓一個單位傳出異味，保安員拍門無人回應，於是報警。消防員到場破門入屋，發現一男一女倒斃屋內，警方正封鎖現場調查。

龍馬精神

就係我住果到附近 呢兩個禮拜搬走先

清河好似好多蝗

7成以上啦

都有香港人既 好多夫婦排幾年先上到樓 個仔都上中上學